在工作中，虚拟会议已经成为常态。 谷歌搜索趋势:人们在封锁期间搜索联系|Russell Welch | 2020年8月20日|搜索引擎观察 
 有了这些证据，戴口罩已经成为许多地方的常态。 布口罩确实可以保护佩戴者-少呼吸冠状病毒意味着你更少生病| lgbtq编辑|020年8月20日|没有直接新闻 
 作者说:“尽管在过去的一个世纪里，人类的健康状况有了巨大的改善，但我们还远远没有达到健康地活到100岁是一种常态的状态。” 健康长寿的秘密就在现存最长寿人类的基因中 
 对民主规范的承诺在世界范围内普遍动摇。 对国际社会睁一只眼闭一只眼会让我们付出代价特蕾西·莫兰2020年8月7日 
 违反规范——甚至是法律——都是合理的，这取决于是谁在违规，以及谁是被攻击的目标。 发生在波特兰的事情显示了我们的民主是多么脆弱|麦琪·柯尔特(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 然而，在现实中，这应该是一种常态，而不是一个“惊喜”。 穆斯林和犹太人联合对抗Abercrombie & Fitch, Dean Obeidallah, 2014年12月16日 
 但还没来得及告诉那个不知名的接待警官我就被挂了电话这可不常见。 东圣路易斯消失的警察|Justin Glawe | 2014年11月26日 
 在政治报道中，主观性和夸大对手的缺点或错误推理是常态。 林肯可以教福克斯新闻|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 对于一个永远在打击那些被认为偏离性规范的人的国家来说，同性恋终于开始付出代价了。 中国的同性恋约炮App是摇钱树夏洛特·利顿| 2014年11月6日|每日野兽 
 幕后的口是心非，掩盖着成熟的商业困境，是大厂牌行动的新常态吗? 泰勒·斯威夫特甩了Spotify，引发了Spotify和苹果之间的地盘之争 
 每个人都能判断一切，因为他坚持标准。 《新社》walter Rathenau 
 没有窗帘，诺姆睡不着; 我们也不能; 几乎就在街上。 小渔夫:和他们的网|三色堇 
 诺姆整个晚上都可以闲逛，却不知道该怎么打发这些时间。 他读得很好。 小渔夫:和他们的网|三色堇 
 谢里尔先生对正在发生的一切了如指掌，他迅速走上前来，亲切地向诺姆伸出手来。 小渔夫:和他们的网|三色堇 
 “现在该吃晚饭了，”诺姆说，他心里暗暗高兴，一直想着等待着阿尔夫和瑞克的惊喜。 小渔夫:和他们的网|三色堇